究竟日本勁喺邊？可以係亞洲唯一個國家成為G7成員

如題

到現家G7仲係唔係最強勁嘅7個工業國